我覺得你地太過主見，十一二歲啲女仔唔通唔可以早熟？

今次我好小心無用火星文-_-
我係忍唔住要發帖囉
我地11-12歲既女仔唔通唔可以早熟?
我係好多壇都見到有人開帖話我地囉
我地著得靚少少/成熟少少就會比人鬧
咁你地呢?
大個著咩都得?
可能真係有d咁扮野既11-12歲既女仔;
但我覺得妳地太過主見
見到有d係咁就覺得呢個年齡既個個都係
我地呢個年齡入面都有潮童
有d係有家姐教
著3好靚同識化妝
點解我地細d既化妝就會比人話 比人笑!?
咁點解大d既化妝只係唔姣就無事?
一定要大個先可以著得潮D靚D既咩?
點解12歲唔可以拍拖?!
無論幾多歲都係人ja
12歲都中一啦
唔通要我地著到超超超超樣衰先算配合年齡?
11-12歲唔可以做愛?
好似16歲之前既都唔得啵?!
點解係都要針對哂全部11.12左右既女仔?
如果你地係我地
我諗妳地都唔會專登著d樣衰杉出街囉= =

ps.借人ac 真係無想鬧人同串咀的意思 勿鬧 plz

請善用起底功能

g

派膠子

主觀

借左我啊哥ac用

米系= =" 刀吾明有咩問題
罷明d毒撚食吾到禾地先甘講

用返正字好d

可以做愛
快d pm我